有誰讀過這篇文章？

短視，你以為自己收益，實際禍害了子孫後代。我已經分不清左和右。

香港人要自信。

多謝巴打分享好文！有啟發。

push